旺角堆撚樣

你地又想點樣呀？
做夠豬隊友未？訓醒未呀？
又搞警局做咩？
幫到d咩？定係無野發生就身痕？
可唔可以聽下人講呀？
等818過左政府唔跪低
到時先全力出擊好無？
求下你地啦

推

分化

屌
隊頭都無留啦，路過姐

有可能係狗扮自己友搞事
自己要諗跟唔跟，唔跟就有得佢狗咬狗
但我地一定唔會割蓆

Bye bye
隱世男神

分化撚收皮啦